［HKBN家居連電話］續約一問

公屋BB100+電話
續約價$250
送mytv super+樂視
係度爬咗幾個post都好似唔洗咁貴
條友係咪水我？

有無sales巴打介紹返

梗係貴啦，hkbn當人水魚

我同你一樣plan

又係公屋BB100+電話 （24月)

原本月費 : BB100 - $158
電話 - $30

total:188

公屋BB100+電話 （24月)

續約價: BB100 - $148
電話 - $30

total:178

送mytv super 但無話送樂視

但本身都唔睇垃圾tvb 同 樂視
所以無咩用

巴打你比人水好多 唔好制

咁拖多陣先
mytvsuper/樂視都無乜興趣
平d好過
有無hkbn sales喺度？

巴打 如果搵到咩抵plan 同我share下 因為我都仲有一個半月 我都係要電話同上網

屌無hkbn sales囉